惡毒心腸陳怡，出片評擊中大女生被非禮一事是偽造事實

連小弟我見到條片標題(我唔睇佢片)都已經粗口大罵，好難想像女權撚會點…仲有良知嘅連登巴絲，呢條片同我行動去report同畀Dislike。我勸大家唔好睇片。我睇咗十秒，聽唔落去

死臭西陳怡…遲早可能神獸會降臨你身上

條撚樣收皮啦
膠都費事派

1/1

1/3

1/4

1/5

1/6

1/7

1/8

1/9

呢條撚屌咪撚理啦
睇佢嗰班都冇腦嘅
佢話警察冇強姦冇殺人你會唔會信？

咪撚理佢啦，個臭西奶撚左咁耐都仲睇佢

支持手足召喚神獸

到底咩人先會睇到佢d片

咪撚晒時間理d垃圾啦

睇到咪block撚左佢 就係咁簡單

佢其他片我真係無點理，但721同今條片，唔report對唔住自己良知，而且佢係女人嚟！我平時咁少出po都唔忍得手出po講

[red]快撚啲去死 陳怡

快撚啲死 陳怡 推

咪撚理佢啦

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

呢隻肥閪應該比人中出即飛後精神錯亂左

唔睇咪得。
呢d人搏多人睇黎嘩眾取竉。
明知係咁都走去睇就硬膠了，
冷處理係最好。

推乜撚

洗腦仲冷處理？佢四個月多咗10萬訂閱，仲想有幾多香港人被洗腦？

臭閪陳怡快撚啲死 推

咪再貼啲垃圾上嚟

咪就係你地助攻搞到藍絲留意佢囉

唔想推。。。但16萬人follow 隻顛雞。。

點解呢條臭西仲係度
屌佢

唔好放Link好唔好？咁嘅閪女人嘅片唔應該再畀更多人去睇
我係見佢今次條片標題講到中大個女仔，先勉強畀10秒時間去聽佢係咪講中我估嘅意思…

你如果係佢忠實觀眾，唔該幫我帶句說話畀佢知，同佢講神獸好快揀中佢。佢塊面已經夠闊，魚尾紋夠多，腫起嚟嘅樣真係好難想像。

DKLM
依條八婆到底住係邊？

夠薑落場

如果報警話佢係勇武會點？佢咪可以直入新屋嶺體驗一下

點解王喜唔屌撚醒條冷血臭閪

可能呢啲係野佢做開
由佢啦 唔記得呢條八婆好耐

又係呢件臭hi？唔洗理佢，冷處理

成日話冷處理，冷處理點會短短四個月可以同大J一樣個訂閱數字上升速度一樣咁快咁多？

咁bob叔近期幫兩公婆熱處理，你會唔會覺得對兩公婆反而有利？你又仔仍然支持bob叔。
所以冷處理呢種態度係咪要檢討吓？

但真係諗唔到點處理佢 report都無用

尼個八婆唔係人黎㗎

其實同你推大J手法一樣就得
bob叔又點做兩公婆佢哋？ 唔係諗唔到，係如果有影響力人物再提陳怡份為人有幾差就好易令更多人對陳怡反感。所以我成日提醒Rock哥請盡快出片講陳怡份為人。而且時間同訂閱數字升幅已經証明冷處理唔再work。真係要想辦法搞搞佢

當然，對付陳怡唔係一般學catgirl或bob叔咁做就可以，我覺得要即場捉到陳怡本人同佢對質，拍出佢即場對應嘅醜態先叫可以對付佢。係有難度

唔駛怕負皮同report要click入去，youtube 30秒先計一個view

理佢即係俾知名度佢，咪戇鳩。

咁bob叔都on9，近期幾次都理嗰兩公婆。

又借d意扮罵人其實幫人推view數

唔係你班友係度不停講，鬼有人識佢？

如果係借啲倚，就經常見佢不同影片po啦！

佢咁嘅樣，唔會受到呢d傷害，理解唔到

如果咁樣多咗人識佢，咁一提大J就有人識埋達狗、奶共屎等人，呢兩個又多咗人識，但對佢兩個有冇利？
有晚兩公婆直播，bob叔即時出po話自己有去睇兩公婆直播，出咗po真係多咗人識兩公婆仲走入去睇直播，個直播真係多咗人入去睇但係全部係鬧佢兩公婆。當刻當然對兩公婆有利，但之後帶來嘅效應係更多知道佢哋所作所為。會感染到未知兩公婆為人嘅觀眾對佢兩個改觀。

陳怡都係一樣